msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: client/app/modules/pages/views/form.html:5
#: client/app/modules/pages/views/view.html:4
msgid "<i class=\"fa fa-arrow-left\"></i> Pages"
msgstr "<i class=\"fa fa-arrow-left\"></i> 网页"

#: client/app/modules/users/views/form.html:5
#: client/app/modules/users/views/view.html:4
msgid "<i class=\"fa fa-arrow-left\"></i> Users"
msgstr "<i class=\"fa fa-arrow-left\"></i> 用户"

#: client/app/modules/pages/views/form.html:14
msgid "<i class=\"fa fa-save\"></i>  Save"
msgstr "<i class=\"fa fa-save\"></i>  保存"

#: client/app/modules/users/views/form.html:12
msgid "<i class=\"fa fa-save\"></i> Save"
msgstr "<i class=\"fa fa-save\"></i> 保存"

#: client/app/modules/about/controllers/about.config.js:5
#: client/app/modules/about/views/main.html:1
msgid "About"
msgstr "关于"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:60
msgid "Actions"
msgstr "行为"

#: client/app/modules/events/views/main.html:2
#: client/app/modules/notes/views/main.html:2
#: client/app/modules/pages/views/main.html:2
#: client/app/modules/posts/views/main.html:2
#: client/app/modules/settings/views/main.html:2
#: client/app/modules/users/views/main.html:3
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: client/app/modules/products/views/main.html:2
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: client/app/modules/products/views/main.html:3
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: client/app/modules/products/views/categoryform.html:3
msgid "Add a new category"
msgstr "添加一个新分类"

#: client/app/modules/events/views/form.html:5
msgid "Add a new event"
msgstr "添加一个新事件"

#: client/app/modules/notes/views/form.html:4
msgid "Add a new note"
msgstr "添加一个新笔记"

#: client/app/modules/posts/views/form.html:4
msgid "Add a new post"
msgstr "添加一个新邮件"

#: client/app/modules/products/views/form.html:3
msgid "Add a new product"
msgstr "添加一个新产品"

#: client/app/modules/settings/views/form.html:4
msgid "Add a new setting"
msgstr "添加一个新设置"

#: client/app/modules/products/views/list.html:5
msgid "Add product to category"
msgstr "向分类里添加产品"

#: client/app/modules/about/views/main.html:1
msgid "All about this application!"
msgstr "关于本程序"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:23
#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:50
#: client/app/modules/files/controllers/files.ctrl.js:14
#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:31
#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:33
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:22
#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:42
#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:28
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:26
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: client/app/modules/notes/controllers/notes.ctrl.js:15
msgid "Body"
msgstr "主体"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:14
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: client/app/modules/events/views/form.html:21
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:42
msgid "Cancel all"
msgstr "取消所有"

#: client/app/modules/products/config/products.config.js:14
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:20
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:64
msgid "Category deleted"
msgstr "分类已删除"

#: client/app/modules/products/controllers/categories.ctrl.js:35
msgid "Category saved"
msgstr "分类已保存"

#: client/app/modules/users/views/profile.html:21
msgid "Change it here!"
msgstr "在这儿修改！"

#: client/app/modules/posts/views/list.html:59
msgid ""
"Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">here</a>\n"
"      to add a post!"
msgstr "点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">这里</a>来添加一个邮件！"

#: client/app/modules/events/views/list.html:27
msgid "Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">here</a> to add a event!"
msgstr "点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">这里</a>来添加一个事件！"

#: client/app/modules/notes/views/list.html:20
msgid "Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">here</a> to add a note!"
msgstr "点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">这里</a>来添加一个笔记！"

#: client/app/modules/pages/views/list.html:29
msgid "Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">here</a> to add a page!"
msgstr "点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">这里</a>来添加一个页面！"

#: client/app/modules/settings/views/list.html:20
msgid "Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">here</a> to add a setting!"
msgstr "点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add\">这里</a>来添加一个设置！"

#: client/app/modules/products/views/list.html:36
msgid ""
"Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.add({ categoryId: category.id })\">here</a> "
"to add a product!"
msgstr ""
"点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.add({ categoryId: category.id })\">这里</a>来"
"添加一个产品！"

#: client/app/modules/files/views/list.html:23
msgid ""
"Click <a href=\"\" ui-sref=\"^.upload\" translate=\"\">here</a> to upload "
"some!"
msgstr ""
"点击<a href=\"\" ui-sref=\"^.upload\" translate=\"\">这里</a>来上传！"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:80
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:39
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: client/app/modules/products/views/categoryform.html:8
msgid "Could not add category!"
msgstr "添加分类失败！"

#: client/app/modules/events/views/form.html:13
msgid "Could not add event!"
msgstr "添加事件失败！"

#: client/app/modules/notes/views/form.html:12
msgid "Could not add note!"
msgstr "添加笔记失败！"

#: client/app/modules/pages/views/form.html:26
msgid "Could not add page!"
msgstr "添加页面失败！"

#: client/app/modules/posts/views/form.html:12
msgid "Could not add post!"
msgstr "添加邮件失败！"

#: client/app/modules/settings/views/form.html:12
msgid "Could not add setting!"
msgstr "添加设置失败！"

#: client/app/modules/users/views/form.html:21
msgid "Could not add user!"
msgstr "添加用户失败！"

#: client/app/modules/pages/views/main.html:1
msgid "Create pages with rich content!"
msgstr "通过富文本内容来创建页面！"

#: client/app/modules/core/views/home.html:24
msgid "Current user"
msgstr "当前用户"

#: client/app/modules/core/config/core.config.js:18
#: client/app/modules/core/views/home.html:13
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: client/app/modules/products/views/list.html:9
msgid "Delete category"
msgstr "删除仪表盘"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:24
#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:51
#: client/app/modules/files/controllers/files.ctrl.js:15
#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:32
#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:34
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:23
#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:43
#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:29
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:27
msgid "Deleting this cannot be undone"
msgstr "删除后不能撤销哦"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:86
#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:32
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:53
msgid "Don't worry we won't spam your inbox"
msgstr "放心，我们不会给您发送垃圾邮件的"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:19
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:74
msgid "E-mail"
msgstr "邮件"

#: client/app/modules/products/views/categoryform.html:4
#: client/app/modules/products/views/list.html:7
msgid "Edit category"
msgstr "编辑分类"

#: client/app/modules/events/views/form.html:6
msgid "Edit event"
msgstr "编辑事件"

#: client/app/modules/notes/views/form.html:5
msgid "Edit note"
msgstr "编辑笔记"

#: client/app/modules/posts/views/form.html:5
msgid "Edit post"
msgstr "编辑邮件"

#: client/app/modules/products/views/form.html:4
msgid "Edit product"
msgstr "编辑产品"

#: client/app/modules/settings/views/form.html:5
msgid "Edit setting"
msgstr "编辑设置"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:30
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:51
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:38
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:61
msgid "Email address needs to be valid"
msgstr "您必须验证您的邮箱"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:106
msgid "End"
msgstr "结束"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:114
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:42
msgid "Enjoy the new you!"
msgstr "看好你哦！"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:69
msgid "Error deleting category"
msgstr "删除分类失败"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:61
msgid "Error deleting event"
msgstr "删除事件失败"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:33
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:32
msgid "Error deleting item:"
msgstr "删除项目失败："

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:40
msgid "Error deleting note"
msgstr "删除笔记失败"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:43
msgid "Error deleting page"
msgstr "删除页面失败"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:52
msgid "Error deleting product"
msgstr "删除产品失败"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:38
msgid "Error deleting setting"
msgstr "删除设置失败"

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:36
msgid "Error deleting user"
msgstr "删除用户失败"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:139
msgid "Error registering!"
msgstr "注册失败！"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:24
msgid "Error saving note"
msgstr "保存笔记失败"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:45
msgid "Error saving profile"
msgstr "保存属性失败"

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:61
msgid "Error saving user:"
msgstr "保存用户失败："

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:130
msgid "Error signin in after registration!"
msgstr "注册后登录失败！"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:54
msgid "Event deleted"
msgstr "事件已删除"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:150
msgid "Event not added"
msgstr "事件添加失败"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:142
msgid "Event saved"
msgstr "事件已保存"

#: client/app/modules/events/config/events.config.js:4
#: client/app/modules/events/views/main.html:1
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: client/app/modules/files/controllers/files.ctrl.js:24
msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

#: client/app/modules/files/config/file.config.js:4
#: client/app/modules/files/config/file.config.js:9
#: client/app/modules/files/views/main.html:1
#: client/app/modules/files/views/upload.html:5
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:25
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:24
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:79
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: client/app/modules/core/views/app.html:14
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: client/app/modules/core/views/home.html:5
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:27
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:26
msgid "Item deleted"
msgstr "项目已删除"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:51
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:38
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:29
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:84
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:96
msgid "Logged in"
msgstr "登录"

#: client/app/modules/core/controllers/main.ctrl.js:24
msgid "Logged out"
msgstr "退出"

#: client/app/modules/events/views/main.html:1
msgid "Manage your events here!"
msgstr "在这里管理您的事件！"

#: client/app/modules/files/views/main.html:1
msgid "Manage your files here!"
msgstr "在这里管理您的文件!"

#: client/app/modules/notes/views/main.html:1
msgid "Manage your notes here!"
msgstr "在这里管理您的笔记！"

#: client/app/modules/posts/views/main.html:1
msgid "Manage your posts here!"
msgstr "在这里管理您的邮件！"

#: client/app/modules/products/views/main.html:1
msgid "Manage your products here!"
msgstr "在这里管理您的产品！"

#: client/app/modules/settings/views/main.html:1
msgid "Manage your settings here!"
msgstr "在这里管理您的设置！"

#: client/app/modules/users/views/main.html:2
msgid "Manager your users here!"
msgstr "在这里管理您的用户！"

#: client/app/modules/core/views/elements/small-box.html:8
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:80
#: client/app/modules/files/views/upload.html:56
#: client/app/modules/products/controllers/categories.ctrl.js:23
#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:16
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:58
#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:71
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:32
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:45
msgid "Needs to have at least 4 characters"
msgstr "至少需呀4个字符"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:18
msgid "New page"
msgstr "新页面"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:39
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:62
msgid "Nice email address!"
msgstr "邮箱地址合法！"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:35
msgid "Note deleted"
msgstr "笔记已删除"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:19
msgid "Note saved"
msgstr "笔记已保存"

#: client/app/modules/notes/config/notes.config.js:5
#: client/app/modules/notes/config/notes.config.js:9
#: client/app/modules/notes/views/main.html:1
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:32
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:31
msgid "Oops"
msgstr "我去"

#: client/app/modules/users/views/login.html:17
msgid "Or register"
msgstr "或者去注册"

#: client/app/modules/users/views/register.html:20
msgid "Or sign in"
msgstr "或者去登录"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:37
msgid "Page deleted"
msgstr "页面已删除"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:64
msgid "Page saved"
msgstr "页面已保存"

#: client/app/modules/pages/config/pages.config.js:4
#: client/app/modules/pages/config/pages.config.js:8
#: client/app/modules/pages/views/list.html:3
#: client/app/modules/pages/views/main.html:1
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:44
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:71
#: client/app/modules/users/views/form.html:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:56
msgid "Post saved"
msgstr "邮件已保存"

#: client/app/modules/posts/config/posts.config.js:4
#: client/app/modules/posts/config/posts.config.js:8
#: client/app/modules/posts/views/main.html:1
msgid "Posts"
msgstr "邮件"

#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:36
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: client/app/modules/products/views/main.html:1
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:46
msgid "Product deleted"
msgstr "产品已删除"

#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:57
msgid "Product saved"
msgstr "产品已保存"

#: client/app/modules/products/config/products.config.js:4
#: client/app/modules/products/config/products.config.js:8
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: client/app/modules/core/views/elements/navbar.html:40
msgid "Profile"
msgstr "属性"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:41
msgid "Profile saved"
msgstr "属性已保存"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:58
msgid "Progress"
msgstr "进程"

#: client/app/modules/users/views/view.html:17
msgid "Raw"
msgstr "原始"

#: client/app/modules/users/views/register.html:17
#: client/app/modules/users/views/register.html:7
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:124
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:46
msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

#: client/app/modules/users/views/view.html:13
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:126
#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:51
#: client/app/modules/products/controllers/categories.ctrl.js:30
#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:36
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:91
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:32
msgid "Setting deleted"
msgstr "设置已删除"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:91
msgid "Setting saved"
msgstr "设置已保存"

#: client/app/modules/core/views/home.html:28
#: client/app/modules/settings/config/settings.config.js:4
#: client/app/modules/settings/views/main.html:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: client/app/modules/users/views/login.html:7
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: client/app/modules/users/views/login.html:16
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: client/app/modules/core/views/elements/navbar.html:43
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:57
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:91
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:99
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:59
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:51
msgid "Stay signed in"
msgstr "保持登录状态"

#: client/app/modules/events/views/form.html:20
#: client/app/modules/events/views/form.html:28
#: client/app/modules/notes/views/form.html:17
#: client/app/modules/posts/views/form.html:17
#: client/app/modules/products/views/categoryform.html:13
#: client/app/modules/settings/views/form.html:21
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: client/app/modules/core/views/home.html:33
#: client/app/modules/core/views/home.html:36
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: client/app/modules/events/views/list.html:23
msgid "There are no events"
msgstr "事件不存在"

#: client/app/modules/files/views/list.html:19
msgid "There are no files"
msgstr "文件不存在"

#: client/app/modules/notes/views/list.html:17
msgid "There are no notes"
msgstr "笔记不存在"

#: client/app/modules/pages/views/list.html:26
msgid "There are no pages"
msgstr "页面不存在"

#: client/app/modules/products/views/list.html:33
msgid "There are no products in this category!"
msgstr "在这个分类下没有产品！"

#: client/app/modules/settings/views/list.html:17
msgid "There are no settings"
msgstr "设置不存在"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:25
msgid "This note could no be saved:"
msgstr "这个笔记不能被保存："

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:58
msgid "This user is save!"
msgstr "用户已保存！"

#: client/app/modules/notes/controllers/notes.ctrl.js:10
#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:34
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: client/app/modules/core/views/elements/navbar.html:3
msgid "Toggle navigation"
msgstr "触发导航"

#: client/app/modules/users/views/profile.html:36
msgid "Update profile"
msgstr "更新属性"

#: client/app/modules/files/views/main.html:2
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:38
msgid "Upload all"
msgstr "上传全部"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:7
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:31
msgid "Upload queue"
msgstr "上传队列"

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:30
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:57
msgid "User saved"
msgstr "用户已保存"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:14
#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:69
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: client/app/modules/users/config/users.config.js:4
#: client/app/modules/users/views/main.html:1
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:64
msgid "Value"
msgstr "值"

#: client/app/modules/core/views/home.html:21
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: client/app/modules/core/views/home.html:6
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:97
msgid "You are logged in!"
msgstr "登录成功！"

#: client/app/modules/core/controllers/main.ctrl.js:25
msgid "You are logged out!"
msgstr "登出成功！"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:125
msgid "You are registered!"
msgstr "注册成功！"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:8
msgid "You can just drag them in this window!"
msgstr "你可以把它们拖动到这个窗口里！"

#: client/app/modules/users/controllers/login.ctrl.js:37
#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:60
msgid "You need an email address"
msgstr "你需要一个邮箱地址"

#: client/app/modules/users/views/profile.html:20
msgid "Your Gravatar"
msgstr "你的头像"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:65
msgid "Your category is deleted!"
msgstr "分类已删除！"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:70
msgid "Your category is not deleted:"
msgstr "分类删除失败："

#: client/app/modules/products/controllers/categories.ctrl.js:36
msgid "Your category is safe with us!"
msgstr "你的分类很安全！"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:55
msgid "Your event is deleted!"
msgstr "事件已删除！"

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:62
msgid "Your event is not deleted:"
msgstr "事件删除失败："

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:143
msgid "Your event is safe with us!"
msgstr "你的事件很安全！"

#: client/app/modules/files/controllers/files.ctrl.js:25
msgid "Your file is deleted!"
msgstr "文件已删除！"

#: client/app/modules/core/helpers/FormHelper.js:28
#: client/app/modules/posts/services/posts.service.js:27
msgid "Your item has been deleted!"
msgstr "项目已删除！"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:36
msgid "Your note is deleted!"
msgstr "笔记已删除！"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:41
msgid "Your note is not deleted!"
msgstr "笔记删除失败！"

#: client/app/modules/notes/services/notes.service.js:20
msgid "Your note is safe with us!"
msgstr "你的笔记很安全！"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:38
msgid "Your page is deleted!"
msgstr "页面已删除！"

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:44
msgid "Your page is not deleted:"
msgstr "页面删除失败："

#: client/app/modules/pages/controllers/pages.ctrl.js:65
msgid "Your page is safe with us!"
msgstr "你的页面很安全！"

#: client/app/modules/users/controllers/register.ctrl.js:88
msgid "Your passwords need to match"
msgstr "密码不匹配"

#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:57
msgid "Your post is safe with us!"
msgstr "你的邮件很安全！"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:47
msgid "Your product is deleted!"
msgstr "产品已删除！"

#: client/app/modules/products/controllers/products.ctrl.js:53
msgid "Your product is not deleted:"
msgstr "产品删除失败："

#: client/app/modules/products/controllers/products.form.ctrl.js:58
msgid "Your product is safe with us!"
msgstr "你的产品很安全！"

#: client/app/modules/users/views/profile.html:5
msgid "Your profile"
msgstr "你的信息"

#: client/app/modules/users/controllers/profile.ctrl.js:46
msgid "Your profile is not saved:"
msgstr "信息保存失败："

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:33
msgid "Your setting is deleted!"
msgstr "设置已删除！"

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:39
msgid "Your setting is not deleted:"
msgstr "设置删除失败："

#: client/app/modules/settings/controllers/settings.ctrl.js:92
msgid "Your setting is safe with us!"
msgstr "你的设置很安全："

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:31
msgid "Your user is deleted!"
msgstr "用户已删除！"

#: client/app/modules/users/controllers/users.ctrl.js:37
msgid "Your user is not deleted:"
msgstr "用户删除失败："

#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:108
#: client/app/modules/events/controllers/events.ctrl.js:93
msgid "dd/MM/yyyy"
msgstr "dd/MM/yyyy"

#: client/app/modules/files/views/list.html:23
msgid "here"
msgstr "这里"

#: client/app/modules/posts/controllers/posts.ctrl.js:44
msgid "image"
msgstr "图片"

#: client/app/modules/files/views/upload.html:32
msgid "in queue"
msgstr "在排队"
